買錯中移動儲值卷，求放。

買錯中移動儲值卷，儲值額$110，現放$70。

有意請留PM，Thanks!

我要